老婆個個月都攤大手等出家用，畢業結婚無做過野

畢業就結左婚
無做過野，成日扮野話搵工又唔搵
好大壓力

算啦

你咁就一世架喇

家務全包

你月入幾多先？
有無樓？
有無仔女？

養唔起人學咩人結婚
仲係度怨
係咪男人黎

屋企仲要請鐘點

之前聽講學校有個師姐中學畢業當天就去左注冊結婚

係咪俾人中出左

中出佢

私樓無仔女，有錢都唔係咁玩

一齊唔好返

Ptgf都唔洗咁貴

返工點約SP啊你都柒下柒下

點知咁多
我堂嫂又係未做過野就結左婚
佢奶奶之前比錢佢去開店，好快又放棄左
而家佢有錢成日去旅行去玩
細嘅主要比屋企長輩照顧

而我到而家仲要日日捱啊

我有比你屌架

男家屋企好有米

私樓就結婚乜理論
有私樓要供係拍拖
有私樓唔洗供就拍散拖
有錢有樓唔洗做就周圍玩
有錢有樓年紀有返噤上下就生仔女
有錢定義=過千萬流動資金

你而家咪自尋煩惱

咁都比你發現左
但我屋企冇米啊，聽日都要努力番工啊

Ching成日餵唔飽老婆

俾幾多家用先
如果俾得2000$
可以收聲

搵人包養

Ching識玩

夾夾埋埋連埋女家父母萬5

要人地睇得上我先得嫁
但叫你老婆番下兼職都好啊
唔好宅係屋企，當有個圈子冇咁悶都好啊
btw有冇小朋友先

結婚依種咁蠢既事你都肯

睇唔出師兄你係高層黎喎

趁未有小朋友盡快離婚
識人捱咗廿年
日日話後悔
但有晒小朋友己經太遲
成日呻

唔做嘢嘅話有冇幫手買餸煮飯執屋？

生埋養唔起

公司條team最低級係我

鳩硬心軟

鐘點做，間屋成日都好撚亂，垃圾就咁放地下

你咪軟
十年後你就會後悔
嗰個人話係佢一生人最錯嘅決定
不過巴打你錢多唔怕嘅

可唔可以講多少少

自己縱出嚟嘅嘢 自己受
馬死落地行
你唔撚俾錢條女 佢就要出去做嘢㗎啦
講多都覺得on9

Sell the wife and go away

完全無諗過養個廢倫一世

你比心機繼續頂呀
佢有機會改過
依d 女人你唔好放返出黎危害人類

咪又係唔做嘢
一份糧幾個人食
但又唔會點教個仔
飯都唔煮，餐餐外賣
份糧仲要俾個女人揸手

每月食你萬五 唔照顧家庭 咁想問下你老婆有無其仔野有付出？

畢業個陣無諗過佢係咁

份糧俾女人揸手不了

Ching仲唔多謝我

愛

具體少少 即係好關心你好溫柔好就你嗰d?

好似唔係 我淨係覺得佢愛我咋 好似係

平心而論佢個陣係學校係靚嘅算唔算付出左青春

祝你好運

全職

做老襯咪咁解囉

無服務

點解我老婆唔係李佳芯

噤你想點?
老實講, 女人一唔做野就好難叫做返
有埋細路就冇可能

Option 1
等佢改變
人一世, 物一世, 可能有奇蹟

Option 2
離婚, 但你有返工有樓
層樓當輸一半, 之後要比善養費
為左將來幾十年錢包, 問吓點樣唔洗比
例如離婚前失業或者其他方法(鳩估)
(之前有個post 好似有人研究)

Option 3
令佢消失

Sunk cost

層樓如果過左父母名仲有無得追

止蝕離場

失婚男係咪好難媾女

層樓你名?

想知巴打月入幾多
好勁可以俾到萬五俾女家

試下認真溝通下拉 如果你仲愛佢

失婚男唔知
有層樓就難極都有普

下 同男朋友一齊三年 三年都無做過野 利申我唔算大洗
一個月二三千左右
另外買下衫 課下金 買下game 男朋友一句怨言都無喎
佢話男人養女人天經地義 結得婚唔好禁小氣啦ching

你試吓叫你男朋友娶你
仲講明唔做野

佢唔返工有咩做 又唔係湊仔 屋企又有鐘點

依家係

公司遇到好老闆呢幾年人工加得快
講過啦話唔知做咩好

平時返工搵條女同我講野都無 自問唔樣衰

圖

我都想知

to sum up in brief, in your perspective, your wife isn’t providing any values in return....

投資失利

佢有比你吊嫁

唔洗我講 佢話我而家陪佢走過人生最低潮
日後一定會比最好嘅野我
利申佢大我七年
同地我係講明我唔會做野 佢講到明我既然身體唔好咪唔好早囉
目前佢一日兩份工 加埋出差都無怨言
最多話我成日課金 每個月課1000左右
但只要嗲下佢 佢就會話我開心就夠

樓主正宗老婆奴
佢係屋企無所事事隨時送帽俾你

乜圖？

投資要承擔風險
樓主啲眼光咁冇計啦

唔好放返出嚟害大家就得啦

你條仔返兩份工都要養你，俾個樣黎睇下你係咪神仙咁靚

佢冇享受過咩
如果冇, 係樓主問題

唔係 我只係一個普通人

咁我又唔驚 日日餵飽佢

你條仔好唔普通

平機會主席捨你其誰

佢係一個好大男人嘅人 只要炸下嬌 好多時都會就哂我
但當然 佢開到口要求我做嘅事我要乖乖地聽佢話啦

有無腳交

無特別嗜好 好正常

仲要養埋女家父母

做爛市

屌你, 諗清楚想點
1就1, 2就2
決定左就做, 男人老狗拖拖拉拉
離就搵律師, 搵方法解決善養費
唔離就返去乖乖做奴隸

一俾過就無得返轉頭

請善用起底功能。

我係佢老婆都唔做野啦，重要俾得萬五咁少！係咪想打

咁後生就開始做廢人

樣樣野都要人地比

你甘心咩

我意思係巴打你咁先叫男女平等
離婚喎話離就離咩

幾時都話 太細個結婚真係on9
如果你係用屋企人錢結婚 就仲on9
大家都唔知咩叫冇環境 咩都未見識過
其實 一轉換新環境 就好容易發現大家唔夾
好明顯你其實都未睇清楚條女啦

so sad

死港女

都要行動, 樓, 錢點分, 可以點做要諗
日復日, 月復月
保險套都係得90幾%安全
有左就真係一世

其實結之前都拍左成4、5年

好甘心 我以前男朋友太渣 我個個月要倒貼幾千蚊比佢
搞到我自己抑鬱復發 幾年都無教好訓 死慳如坻想買件衫都唔敢
壓力嚴重失調
以前兩三個月唔翻工我都會覺得好悶
而家行出街見到啲人企係度等客等運到 我就覺得佢地好可憐 就好似自己以前一樣禁撚慘 諗起要翻工就覺得生無可戀 每日生活淨係返工放工 比你有錢都無命用 放假除左訓 跟本每心情體力出去玩

結婚係保障女性
但所有人都唔記得男人都有付出過青春同時間

年幾前識一個女人好似樓主老婆咁
平時老公返工就鼠上黎我屋企玩

食人妻死全家

後尾先知 我都有付出感情的

And精子

都係你縱佢.. 無做野都唔做家務

老婆靚唔靚先?
有冇咩特別技能?
你同佢一齊開唔開心?

有閪真係好

唔係有左都唔好噤早結婚
結婚對男人係一張紙, 一張借據
結婚對女人係一個保障, 金錢嘅來源
20幾歲對男人係開始, 開始了解世界, 要挑戰
20幾歲對女人係要泊岸嘅船, 要安定
如果真係結都等唔多30歲, 等2個人都了解社會更多, 經歷一下風浪先

本來我想叫樓主趁早離婚
但一起底發覺佢交廿萬稅先俾老婆同女家萬五蚊
既然完全唔需要老婆掙錢養家
咪叫佢出去學下嘢算啦

日日係屋企唔悶咩

遲早變下個Cuson

樓主有方法 加人工唔同老婆講 所有收入資料唔比老婆知
搵廿皮一個月都係比皮幾外家 爽

做得倫敦金就預左啦

扑之前定之後知

扑左六次之後先年

靚嘅
開心但有時見到佢無所事事好無奈

6次 會唔會唔知

俾萬5有錢就另計啦

Ching保重

仲要講，你老婆野又唔做，咁家務呀個啲平時做唔做齊先，已經唔駛佢湊仔女，家務都唔撚做佢住係度托柒呀 做男人做到你咁，條女係咪好靚女呀 你話佢樣靚身材正咁我冇野好講

做女真好

咁冇事我出返去
靚大哂了
知唔知咩叫花瓶?

賺多少幫手交稅都好 供樓加家用仲有水電煤呢

咁佢靚過條八婆

有q廿皮

個老婆係你自己 娶 返嚟㗎喎
真心唔明你怨咩
唔通佢昆你話結婚之後會返工但係之後又唔返呢
咩？
如果唔係嘅話你冇得怨囉

認真mode 有得做倫敦金我都做
扮人妖有錢分
淨係細個online扮人妖呃道具

你老婆咩學歷程度呀
大學生應該好易搵分舒服啲嘢工喎

我條女又係成日話想唔做嘢等我養

利申：18k

結婚果陣鬼知會咁

無諗過會擺左係自己屋企

大學生 畢業個陣搵搵下搵唔到放棄左

港女全部都係咁

CHING搵幾錢一個月？

層樓full pay左？ 定供緊？

供緊，呢個年頭full pay得做雞或富二代

搵幾錢一個月？

受小弟一拜

真心樓豬好撚柒
娶人但又無能力照顧人
男人老狗怨個女人唔做野
嫁著你真係仆街

十萬多啲，死好彩

Sor9 只係覺得男女平等係邊

唔撚怪得，d女見你咁仲做黎做乜

你最錯俾佢知你幾搵幾錢？？搞到佢無晒生存動力

畢業個陣得兩皮
有無巴打老婆唔知自己搵幾錢

應承我 唔好放返佢出公海害人 ok ?

女人唔襟老呢不過 花無百日紅呀
好似個港女老婆咁 平時唔做家務唔洗碗掃地 咩都要個男人做 真係死比你睇

睇下你幾時頂唔順偷食

迫佢去做野啦
咁後生

做倫敦金呃呃埋埋唔少啦屌你
日屌夜屌先跌得個皮半係到呻
分撚埋你層樓仲好

港女老婆仲要食後生仔

有咩介紹

乜寄生蟲都識上lihkg

你俾幾錢佢洗？

一個月儲到幾錢？

依家等緊俾人拉

多謝樓主幫我地食左件港女 唔洗佢遺害人間

師主請繼續封印佢

家用夾埋萬五
交埋稅去埋旅行一個月平均儲1-2萬 有時到第日唔知點退休

你每個月拎家用嗰15000去玩
大把妹妹仔痴埋黎啦

巴打有無食過外國貨

點解咁問

望樓主年年升職加薪

萬5包埋洗衫煮飯做家務既差唔多啦

咁佢又要做下facial扮下靚咁

有小朋友未？

生活圈子想搵條妹妹仔都無

人哋最青春嗰時俾你食咗, 仲想點

睇你點睇啦 我唔返工係因為壓力大到身體出現問題
返工個陣 我嚴重抑鬱 收工係鋪頭呢埋喊 晚晚四五點先訓到教 荷爾蒙失調 月事無得嚟 半年先嚟一次 唔係季經
後來睇醫生 食左啲藥會眼訓到唔訓會眼花頭暈
講緊係就算出街玩 都要即刻的士返屋企訓嘅程度

每個人都總有佢嘅原因 未了解前就ban真係無問題？

想知港女以外嘅女係點

多謝
未有小朋友，聽到朋友play group都成皮一個月

連登高富帥全面進場答你 我都係收返理先

絲打保重

拍拖嘅時候係咪都俾好多錢佢洗？

關咩事呀九唔搭八

拍個陣無錢 最多食飯我請

換個角度講，萬一你和男友分手，咁你會有乜打算？
你男朋友突然冇左收入咁又點？
唔係話你有情緒病唔體諒你，但是做人居安思危係好重要，就算你收入上幫唔到佢，你都可以在好多方面幫到佢，比如持家方面盡量幫佢儲到幾個錢

稅都廿萬
唔怕啦

呢啲POST最後會變曬命POST是常識吧

我諗佢一個月搵20到25k 而我一個月用佢嘅都係3到4k
唔會叫佢買手袋買名牌 最多都係h&m 課下金同食野 唔算好大洗 好正常甚至洗得少 佢唔洗比家用 有樓唔洗供 佢自己買嘅野仲多過我 佢以前一個月50k洗慣左 而家已經好左

當然我都希望有一日我可以唔洗食藥都唔會歌壓力失調正正常常
到時我當然會自己返工啦

唔番工唔好搵借口
萬一第日你同你男友分開左到時點算？
我認識個朋友同男友拍左8年
都係唔洗做野 佢男朋友有老闆賞識佢叫佢去
番大陸分公司長期留係大陸
如果係你會唔會放棄家人跟佢走？
其實工種有好多 睇你自己點去選擇

鬼叫你肥仔食港女咩

上面答左 唔係搵籍口 係身體出現問題 睇醫生驗左都話我係壓力管理出現左問題
你覺得係籍口 有無諗過就係因為有人有呢啲想法
先會令到有情緒困擾嘅人更加唔敢講自己嘅壓力同唔開心？
我以前男朋友就係禁話我 話我辭職就係籍口同逃避 結果我到最後好嚴重 佢先知原來我真係好嚴重

你是浪子別泊岸
就算她笑得多好看
間中回味是最適當
泊岸以後誰想再看

咁識玩
避人生最苦悶既返工,最令人頭痛既錢問題
過童話式公主生活

萬一第日你男朋友唔養你
你點保障自己？
不過可能你持家有道呢
咁就叻計

另

第一 我屋企其實就唔係好窮個啲 都有層居居嘅 禁我都不至於覆訓街 目前屋企經濟都唔係差我一個幾毫嘅
第二 其實我男朋友 結過婚 戴帽老婆走左佬 當然呢個結果佢都有責任嘅
佢就嚟40 失過婚 衰啲講句交過學費就唔會禁輕易話分唔分手嘅
同埋當初一齊都花左成年先磨合到 果陣真係一個月分一次手 而家一齊就嚟三年 對我越來越 會就我氹我
穩定左好多
結婚個啲野我都無主動提過 每次都係佢主動講嘅 可能只係為左氹我啦
btw 以後嘅事以後先算啦 諗太多真係唔好 之前我就係成日諗覺得睇唔到將來 屈到自己有病

感覺佢唔夠愛佢男朋友， 愛嘅話邊捨得佢咁辛苦

屌你幫個蛀米蟲埋單

做野邊有時間勾佬

無論原因咩都好 佢肯體諒你包容你養你 係因為佢錫你
但你一黎就講到男人養女人天經地義

我唔會俾我老婆唔做野，唔做野唔俾做我老婆

你老尾有手有腳正正常常做份文職一皮我都收貨，唔做野就等分開啦

我一開始咪話左係佢覺得男人養女人天經地義 唔係我
利申 佢係好大男人個啲
我都好識做 會幫佢洗衫燙衫 掃地拖地 煮下飯 不過自從我煮面過冷河整塞左個水管 佢好似就唔多敢叫我做家務。。。
我都唔想 我平日 十指不掂楊春水 因為細過學畫畫 阿媽話做家務整粗隻手啲敏感度唔好 大個左都唔識做

咩話?養佢本人都唔夠仲要養成家?佢蚑那蝗嚟?
香港人一撚定唔會咁,佢一撚柒定係蚑那蝗嚟
及早離婚,止蝕離場

大話，只要係女香港冇可能搵唔到工

家務有幾難學？細個老母唔比做而家就學唔識你似弱智多d
返工邊個唔辛苦唔抑鬱 未結婚仲要冇生仔都持唔到家
你仲好意思課金課成千蚊

禁不如又講下 佢平日出左差 我地一個月見得十日 佢出差個陣我搵佢 佢情願打機都唔覆我 係咪代表佢唔愛我？

所以其實你老婆係全職蛀米大蟲姐 唔係無做野架

快手離婚啦
冇細路 比幾年贍養費就甩到身

如果佢真係愛你，無比帽你又未到離婚既

比佢學下野囉

你無咗個男人點算

你老婆係你搵得兩雞果時都跟住你，讀書果時識，算係識於微時，唔好唔要佢la

我都曾經想同人天長地久，可惜事實係我窮毒

而家咁咪算美滿結局

可能我真係智障 但我真係學唔識 我返工要掃店面 掃左3 4年 都係掃到9唔撘8我都唔想
煲飯我都有練嫁 但次次都比阿媽話太硬
我都知返工辛苦係正常 但我係抑鬱令到身體有問題出現 上面講過 你有無睇？
我係課成千蚊一個月 但我基本唔會要買名牌乜乜乜果啲 一齊三年 其實除左課金 我淨係叫佢買過一條h&m嘅褲比我 仲有我有人群恐懼 所以我基本係唔會出街嘅
請問你同女朋友出街一日 洗唔洗要1000蚊？ 當你一個月見4次 4000蚊？
禁我平均除開一個月都無洗佢4000啦 日常必須加課金 2000 如果買下ps4game 2500至3000 有陣佢出差會預先比多我先4000

搵份文員都夠洗既

CA 都有la

又唔算好差，不過做人要自強，加把勁

目前唔想諗 可能你會覺得禁樣好on9 但我以前就係成日諗睇唔到將來好大壓力
所以而家 你話我逃避都好啦 我真係唔想諗住

但以無做野來講突然之間要做返野又過唔返呢d生活質素個下會好辛苦

係，但事實迫人

好在佢都唔要求高

其實要搵工 只要你個人正正常常 無話無工返嘅 我屋企樓下士多長期請人嫁都 睇你係馬死落地行定要簡工姐

加把勁，每日睇下新聞，保持活度

除非你老公好有錢，如果唔係都要自強

習慣咗依賴無咗就會好辛苦
同埋洗人錢要睇人臉色，所以我老母一路都係教我做女仔要靠自己唔好靠d男人

曾經我好強嫁 強到我而家男朋友識我個陣話我 你係女人嚟 溫柔啲唔好禁強勢得唔得

以前嘅野 太長 同唔想仔細提起 總之好慘好痛苦

我都希望我可以唔洗食藥好返正正常常

自強同好強係唔同的

希望你好啲，居安思危

我都知呢個道理 禁不過我自己屋企都唔係好窮 返工個陣 如果唔係ex太渣 我其實係賺錢買花戴個種人嚟

唉 一個女人會好強 好明顯係因為要靠自己啦 靠得自己 又點會唔自強

btw 我男朋友係講到明 佢就係中意女人弱勢 佢會好想保護 姐係林黛玉果啲佢最buy
我都問過我啲男仔fd 都係話 有能力肯定想養老婆 唔洗佢做 因為女仔係要嚟錫嘅
利申 純fd無曖昧

咁樓豬你想點呀
唔結都結左啦

佢係好上進果啲嚟 會諗辦法有錢 唔係我要佢有幾多錢 係佢要自己要過寬裕嘅日子 因為佢以前洗大開 同埋性格關係

有時唔係想就等於有

佢係想 就行動嘅人 就等如 其實一份工就夠洗 但佢會自己去做多份工 因為佢要買野 係個個月都要買幾千蚊嗷娛樂自己 但當然 佢努力搵嘅錢 我唔會阻佢用 佢用都應該

最緊要都係就算無咗個男人都唔會影響到自己生活
因為你確保唔到個男人唔會走

禁佢唔要我 我又唔會訓街嘅

你唔明

我指就算佢好努力，唔代表真係有錢，夠洗
萬一有病點算？除非本身家底夠，如果唔係都係要有番啲基礎能力

樓主呢d咁大條既水魚到底去邊度搵
唔洗返工 又唔洗湊仔 又有鐘點
日日係屋企唔洗做 做咩好 用app溫仔囉

diu廿萬稅

點識

on9而家係邊個樓主
上面條女睇路 你男朋友對你專一就冇事
之後飛左你或者偷食你就唔可以用返同一個方法做人女朋友啦 你都30頭
唔係話你生活唔到
只係大家唔同意你咁做人
不過算啦 男都唔同女 女有八達通
試下男30頭仲好似你咁on9就死啦
乜撚野屋企唔係冇錢 士多長期請人 碌撚啦真係

女人到30左右就不斷貶值架喇

樓主嘅 思維都可以搵到十萬
香港貧富懸殊真係好撚大
同好撚唔公平

我。。。仲係二字 離三字仲有幾年。。

我就計數計出黎既 你話佢就黎40 大你7年
當佢37 咁你都30

禁你放心 以我所知 佢同阿媽唔深交 但唔係關係差個種 佢阿媽果邊應該有啲嘅 深圳灣住3000幾呎雙層

不過根本唔係重點 打段野你回應得年紀就知你都覺得其他野冇問題

得啦得啦 揾到個水魚
但係冇人想知

禁佢三中囉

我就真係唔知你入黎講自己don9野做咩

佢唔係水魚。。。我真係好愛佢嫁 我覺得係佢唔愛我多啲

都要 係靚女先得㗎

好命就會平安過度呢世
根本將自己人生籌碼放咗喺另一個人身上

深圳灣三千幾尺大約幾錢

係女都唔會想無啦啦比人計大幾年啦 我當然知有問題 我成個人裡裡外外都有問題 禁但係呢個moment我真係未準備好再做野住
可能你覺得我話抑鬱啊個啲係籍口 我都唔係想哂命定乜
之前 最難過嘅時候我其實試過自殺 入左醫院 之後先要睇醫生食藥
我知有問題 但我目前真係行唔到呢一步向前
每個人接受壓力程度唔同 可能你認為再小不過嘅事 對其他人嚟講係好難受

你唔想睇 可以block左我 無人強逼你

普通人囉

c打要冷靜啊 唔好俾網上 擾亂咗個情緒
情緒 問題真係好需要休息
好老實講
情緒病畀感冒更加要休息
因為你會好影響到其他人嘅工作崗位同其他人嘅情緒
有得選擇梗係喺屋企休息啦為己為人

嗱 禁我真係唔知 但係屬於啲交通方便人流多嘅地方

咪係 條路自己揀仆*唔好喊

我明白每個人諗法唔同 我都知道而家自己禁嘅情況係唔好
但同樣因爲呢個病 我明白到 無病嘅人嘅睇法 同自己嘅感受
所以我無激動 不過我想清楚禁表達比大家知 其實所有野都有兩面 你覺得 唔等如所有人都係
當然 我理解你地覺得我情況好有問題 但都希望期他人明白 呢啲病 其實都係身不由己
btw 你嘅説話 不論係門面 定 真心 但想我唔再講野騎po 我都好多謝你

明白樓上絲打有情緒病
但病又唔係大晒嘅...
你自己都要努力 唔係一味話病就做籍口

絲打，本身睇頭幾頁想屌你做女人做到你咁廢真係丢晒我地香港女仔既架
但睇到後面先知你本身有情緒問題，嚴重到影響到身體健康
我完全明情緒問題影響到荷爾蒙既感覺，試過因爲咁塊面爆晒瘡爛面又冇m黎，見到自己咁樣衰仲更加唔開心 乜都唔想做日日喊唔出街
至少我覺得你係屋企做個c9仔係做得稱職，有做到家務
唔好因爲網上幾句說話影響到自己既心情，如果你地兩個之間覺得咁樣既相處生活係afford到係健康正常既，咁咪繼續咁過囉 最緊要身體健康
不過絲打有冇諗過做下ig shop/part time？我自己覺得有適當既工作係令自己花多d心機落做野到，少d機會比自己亂諗野諗唔開心既野

其實你明唔明情緒病 真係控制唔到自己
就係控制唔到先會有情緒病
個種無助感好大
好想解決但無力解決
個種抑鬱唔係身邊人可以理解到

真心一問 個個話娶日本妹正
但係日本妹係收曬你份糧加唔做嘢喎
唔好話因為波大 大部分真日本女人都係波平腿粗
分別係咪在於有無做家務/持家？

日本妹持家亞洲第一仲會肯去做PT喎

咁如果港女肯學持家 港仔俾曬份糧有無異議
其實見上一代好多係咁 不過呢班女人持家又係真

好多謝樓上幾位絲打嘅留言 我知病唔係大哂 但其實我兩年幾無返工 係近呢大半年先開始個個月有m到 雖然有遲有早 但好過之前 其實由22歲到現在25歲中間 我都平均半年到4個月先有m到 利申非季經
返工個陣我身體其差 一個月有三個星期都病緊
唔知係咪我黑仔 就算返大公司 病左都唔比sl 話sl係不負責任嘅表現
連帶我一病 扁桃腺必發炎 每日都係發住燒禁返工

雖然您睇我而家好似好正常 其實我每日嘅用藥係兩粒血清加兩粒安眠藥 但我依然訓得唔太好 btw政府醫生真係好hea 我個醫生同我講我最近情緒波動少左叫好返 我話點解您禁講 佢同我講食住藥控制住就叫好返
吓？我真係得啖笑 抑鬱唔洗分分秒秒都喊先叫抑鬱下嘛

順便講下 我點解訓唔到 係因為我覺得生活得返返工放工仲要望唔到前景 放工同放假我真係唔想訓指浪費左啲時間 好恐懼 久而久知 每一日都係天光先訓到

離婚囉

你又唔敢呀

順便講下 我點解訓唔到 係因為我覺得生活得返返工放工仲要望唔到前景 放工同放假我真係唔想訓指浪費左啲時間 好恐懼

屌，香港有邊撚個唔係咁？
唔撚駛搵食咩？
我夠唔撚想返工啦

禁又係 不過我身過真係唔太好承受唔到幾年訓唔到教
我真係好羨幕可以堅持落去遇強絕強嘅人

講真，幾唔happy都好，幾行屍走肉又好。
男人要搵食咪又係要照返工頂硬上 。
你依家係好彩，有人代你搵食

我當然明白我係好好彩啦 我無講過覺很好應該
而家可以休息嘅每一日我都好珍惜嫁

呢d女人你一家中落可能即刻拋夫棄子，唔話要另一伴克苦耐勞做亞四，但好逸惡勞、睇唔到對家庭既付出真係娶唔過，女人成日覺得自己棟係到就叫付出左，生過仔更加以為大撚哂，慘在唔會自己教呢，辛苦果十個月就好似人欠佢一世，妳試下搵份工做十個月然後公司養妳一世

成個老襯，從此被困

有錢仔？

搵sp, 好多人妻sp

擺明曬命

樓主唔好離婚 呢啲垃圾女人唔好俾佢周圍害人

你口中好撚慘果d咪係自己老公黎囉

奴性

你條仔過緊同一樣既生活

註冊

老婆自己揀 仆街唔好喊

咁快俾飽飯佢食

娶個鐘點

女家父母
關你撚事咩

你娶老婆返黎當工人
咁唔願意離婚囉

其實d冇付出但又洗人錢既人唔覺得唔好意思既咩
你真係做唔到野既話基本野都算
仲好意思課金

做女人真係好

一離層樓都無埋 分身家

做人最緊要自力更生
難聽啲講 今日唔知聽日事
呢刻你養佢，萬一有日有咩意外病痛，要你老婆養你呢？你覺得佢會唔會？
我覺得大家結婚除左愛，仲有係體諒同無私
做唔到既就唔好結

大大力插佢個閪發洩
如果頂唔順就離婚啦!

比錢女家父母呢樣野真係好戇鳩

極品
千萬唔好離婚
多謝樓主埋單

我想問又冇仔俾佢湊
佢日子點過? 唔會悶到想死?

工又唔返 家務唔做 要佢有咩用？你娶個鐘點仲好啦

你真堅戇鳩

呢度係香港

你估係非洲呀

一個lunch都過50$啦

收皮啦 係珍惜就唔會一開始就話鳩樓主小氣
你病你條仔養你 你情我願都算
但又話咩女仔係無人靠先要靠自己⋯
大把女仔條仔肯養 條女都未必肯靠哂佢啦
個個似你病架？似你咩都「唔想唔想」架？
就算你無病 觀念都錯左

中學有條女考完會考就嫁左比印度腸

聽講做珠寶 家陣生左2.3件

咁佢係唔怕窮嘅 應該因爲咁都唔急搵工

持家都重要

ching好似有難言之隱

邊度搵

鐘點個仔細我幾年

代我老婆俾

印度都食

賣珠寶wo不過都係聽講

咁你好叻
俾到幸福老婆
男兒天職保家眷
真男人adore

我俾得仲多過你
老婆都係無返過工
我又唔覺得好辛苦
屋企無請工人

咁後生就過退休生活好快變蠢。。。有仔女就照顧就話姐，你咁都接受到老婆咁撚樣都算勁

樓主為民解難咁偉大所以個天報答佢

搵十萬咁多就算啦

應該分手好D

越早離分得越少

樓主應該家底幾好

一句到尾，感情如何先？

睇佢個款似幾愛老婆
唔捨得離婚但覺得老婆好廢柴

條j入鑽石

Ching真心定假膠

搵幾多同俾幾多

公屋仔

男人做到你咁 真係
你諗下假如你冇咁既收入
無辦法個個月一萬幾千蚊咁比佢
佢仲會唔會跟你 同你捱世界
你有份縱到佢咁 雙方都有責任

樓主有提佢老婆跟佢個陣佢重係死窮鬼

假設一千個公屋仔入面有一百個入到大學
入面有十個左右三十歲前月入過六萬

咁樓主係一千個入面果十個，條女咪另外果九十個囉...

大學畢業從來未做過野真係好串，如果樓主唔離婚條女將會一世未做過野

個人覺得未做過野既人連拖都唔拍得，何況結婚
佢唔係一出世有個基金都會陀衰家

女家父母都要養

月入四萬up
老婆有做pt幾千+喺屋企洗衫煮飯(好食)
無肥出街靚靚
俾老婆三千點睇
(三千包埋買餸八達通錢 )

二三千一個月 養我屋企隻狗仲貴 真係當寵物

點解人生咁唔公平

公平嘅，諗緊離

結婚就要養佢？

公屋仔即係冇樓啦
重後生又冇細路就快D離婚 對大家好
叻人接受唔到自己養垃圾架

點解

老公唔錫我囉

鬼叫樓豬簽不平等條約咩
條路自己揀...

Gay

抵啦

痴線日日係屋企唔搵工又唔做家務

唔悶㗎咩？

老婆奴

個女人畢業之後無做過野wo
試下叫佢返幾年full time 再講